陳彥霖朋友向韓媒稱TVB中的彥霖母親是假冒

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

冇人睇到呢個po

我睇到

推呀

佢哋兩母女死得好慘

要推呢個

有證有據啦

有埋人證 假阿媽 跟手滅埋口

2019年11月12日

屌我而家先睇到...

推

tvb 幾時叫了霖霖媽出嚟報下平安

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Tui

陳彥霖死得好慘

Push

幫你推

死警狗好撚惡毒

其實都驚佢朋友有事

第一次睇到，彥琳......

點解而家至有人推

共產黨不嬲都係咁做，只不過之前一直都係中國國內做

pish

Push....
朋友要平安

港共政府 一定要推翻

831

見到個p牌好無力

真係佢媽黎，我唔係五毛
屌我啦 你地就係咁感性唔接受真相
我係佢朋友，有份去喪禮 完

push

我都睇到架

Tui!!!!

屌你老母係就俾證據啦
我話我係佢阿婆都得啦

14日

真GE比人掉落樓

我都係李知恩條仔

假老母 假彥霖

你想要咩證據？唔危害到我身份同性命安全都比你

咁不如你講吓
你可以俾到咩證據證明你係佢朋友

我都想知 我會自爆 我唔想比人滅口

有幾難，你去搵立場或韓媒

而且，你講法同popo 一樣，點會滅你口，推你出黎比個獎你都趕唔切

真嗰個被跳樓死埋...

推！！

依家你幫手澄清 點解會滅你口？
既然佢阿媽無事 點解你會有事？

咁彥霖既死有冇可疑

好撚慘
仲要搵人扮佢

之前擺明滅口
有班fact check撚出嚟幫黑警洗白
屌你老母臭閪

李知恩晚晚比我中出添

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

推
個個都咁估，只係一直冇証據

其實都唔少證據間接引證左

咩證據都無

好難信你

推呀

同埋我係你真係驚有人身安全就連連登都唔會上啦

咁樣鋪頭講一兩句我都識啦

唔知佢朋友點算

會唔會有人身安全

推爆佢

擔心佢朋友都有事

未睇過...

下集呢

毅進黑狗式邏輯

收皮啦
佢呀媽都冇畀人滅口
冇隱情 你成為一個友人 點排到你

如果嗰個真係佢阿媽 佢阿媽又無出事
咁你都唔需要驚自己性命受威脅啊

不會忘記

啱呀

我係你老闆添

終於聽到佢有朋友出黎講，一個咁樂觀性格咁可愛既女仔點解而家先有朋友出聲 =[

仆街

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

其實有樣野我一直唔明

台灣有民主既選舉 亦即係真普選啦
然後香港人叫台灣人唔好接受一國兩制

然後香港人一方面爭取堅持一國兩制 同真普選

你明唔明我唔明咩 媽我好亂

push.太遲睇到

咁好大機天水圍跳樓個女人係佢媽媽。
手足！
黑警會揀人搞，哎⋯⋯

做鬼都唔好放過佢地

推推推

舅父好似都失咗踪

五毛永久封鎖

笑撚左，佢親戚唔撚講
要搵個女既朋友講，咩料啊

推
-----------
香港獨立 唯一出路

佢個朋友依家安全嗎？

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

朋友快啲尋求庇護

屌...
除咗推POST重可以做乜嘢...

朋友，要自己小心
對唔住，我地做得唔夠
1119中環見

唔好逼佢啦佢五毛嚟嘅咋

上面個五毛有證據就快講
冇就收皮

殺人共產黨

好擔心佢朋友

連黑警都由謀殺改做屍體發現調查
就知有內情啦，仲話禁止由謀殺黎查
想早早close file

真係冇咩做唔出....

推，一睇tvb條片就知假撚到仆街

你知 我知 單眼佬都知。但無big boss關注

唔出刀, 就係咁

隔咗咁多個睇仲係好心痛，屌港共老母

呢樣野我真係唔明點解香港人唔肯出
外國人去得示威多數都有

預左

此仇不共戴天
一世都記住
一有機會就報仇

仆街tvb
Tvb係幫兇

Pushh

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打好波

做咩姐你

up

推呀
係人都知假啦，個女死咗會咁嘅態度咩
仆街TVB同埋班賤畜狗，屌

習曱甴

陳家滅門案

佢似真 死前開post尋人

十五歲少女失蹤六日 手機證件遺留在不合理地方 港鐵遲遲咪交出cctv

每一個手足嘅付出同犧牲我哋都唔可以亦唔會忘記

如果陳彥霖真係自殺
佢啊媽真係佢啊媽
即係代表狗係啱，我地柒咗
而你有證據證明到狗係啱
啲狗多謝你都嚟唔切啦
連啲狗都唔會危害你
咁邊個仲會咁得閒搞你啊

一個後生女仔就咁畀人害死咗，香港人要幫佢尋回真相同公道

Push dllm

屌，韓媒都真係好L勁，點解無多啲手足關注？

滅門
仆街中共港共

成個訪問都係得條女嘅推測 冇實據
根本證明唔到啲咩
定還是我睇漏咗嘢

乜撚野推測 有埋一堆合照認證身份
作為咁fd嘅人去指正訪問係媒唔係彥霖媽仲唔夠？
坐住咗個腦？唔喘你落去問下本人咪知實情囉

連登當下充斥著：

#TVB #黃子華 #TVB黃子華

#TVB #黃子華 #TVB黃子華

點解呢單要文匯大公cctvb一齊洗白
到底發生過咩事

無力感
要化為實際行動！

彥霖媽在生 就拍條片出黎啦

Wa.....

唉 好無助。。。

前日 推屍條片比人影到 係人都知殺人滅口 無屍駭 呢啲都唔再係咩奇事啦 證據確鑿

唔要 你自己慢慢
港獨先叫我

Pish

佢男友全家都係

pushing

點解...

p

以前國內都有啲無里頭跳樓案同浮屍飄來香港 大多數都係年輕女性 呢家香港有咁多年輕女浮屍同跳樓案 仲要有啲係亦祼死 以前香港係從未發生過有年輕女性亦祼跳海或跳樓 以一個正常女性或男性都唔會亦祼自殺 以我經驗所得呢類不尋常自殺案背後一定有募後黑手 而警方上頭一定知有內情

佢都九唔搭八 幫到黑警又點會滅口

其實想捉到真兇一啲都唔難 我已經諗到個方法

TVB快啲俾錢
請返個女人嚟連戲啦

當時已經知係假，只係冇証據。

搵到邊個教唆陳玩失踪 赫嚇佢男友出泥見面 咪知邊個係真兇囉

死咗幾多人填命呀

其實大家都知

唔要
我要獨立
有普選又呃多廿年香港人留喺中國

612 721 831 101

彥霖

核彈要推，不過好多人扮訓

b

支那狗喺個資訊自由既地方咁殺人

推唔好意思而家先睇到

Diu lee la, 禾琴晚先中出完佢

岩岩先睇到
推，再推行動po

我到而家先睇到

大力推啊屌

而家先睇到...P牌都照推

已經冇人留意

香港人見到呢個post，相信無人會甘心停止抗爭，因為我地要為離去既手足走落去

啲罵戰po推到有用po沉晒

唔要普選。要黑警死全家

推！

叫佢上節目解釋啦

五毛黎講
你完全唔合格

究竟幾時先可以水落石出
清算黑警

又諗起佢喺地鐵站比便衣圍住嘅時候驚到震晒

啱呀

上得cctv不如上埋韓國電視台

無忘記過呢件事

推
1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選
今日台灣 明日香港

蘋果有冇報?

不要忘記佢

成家都出晒事

有冇媒體跟進？

死左啦

咁就叫有證據
唔怪得知連登仔咁易俾人帶風向

喂唔啱不如你講下點推翻啲疑點丫
人頭豬腦有證據又唔撚信你咪風向狗囉

佢喺訪問入面提到4個認為tvb個老母係假嘅原因
1.喺佢印象中真老母個頭係黑色的
2.喺佢印象中真老母係短頭髮的
3.喺佢印象中真老母把聲冇咁沙
4.喺佢印象中真老母講嘢嘅語氣唔係咁

佢全部都係憑印象去推測tvb嗰個係假老母
我哋根本冇辦法知佢講嘅嗰啲特徵係真定假 可以係佢記錯
而且唔知佢對上一次見真老母係幾時 上面啲特徵除咗語氣之外 其他都好容易變
更何況如果老母真係因為個女死咁而非常傷心嘅話 短時間內改變1、2、3嘅特徵又會變得合理

仲有我冇話呢單嘢係帶風向
我係講緊連登仔容易俾人帶風向嘅特徵

推推推推推

你乜撚都話假信唔過
試問喺依個時勢你想得到咩證據先說服到相信呢？

姐係你唔同意我上面嘅論點?
可唔可以具體講下你唔同意邊樣

就算係唔係佢呀媽，而家個真媽媽去咗邊？
佢媽男朋友都唔見埋？

我信佢就係咁簡單

一早已經有人講過
當日上電視那個女人嘅聲音完全不同，只是個樣似，似搵人扮。

現在只是把中國大陸那套，拿落來香港實行

究竟佢地因咩事要搞到咁

信唔係問題
但喺未有確實證據前只可以相信有咁嘅可能性
而唔係確信一定係咁

都係嗰句
橫掂都FC唔到
咪信對自己有利既講法
心理又舒服啲
又唔洗比人鬧FC撚

.

推，咁佢朋友著早味？

美國國會好快會知道

點解今日先睇到呢個POST

推
佢位朋友要小心安全...
感覺上好易認

跳樓死左喇
明明女人都話係男人

推 屌你老母 唔可以比真相消失

連儂牆需要呢個表

Push. Watched the program. Great stuff. Hope more will see it

因住又X小姐事件重演

突破盲腸
如果果個真係佢阿媽
佢洗乜BLUR面，佢同個女既合照張相全香港都知
更加唔會煩佢

Push never forgive never forget

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

推爆
班狗同呢個政權
作孽太深

有咁嘅事？

林酋死全家

你唔駛咁嬲喎
我記得你之前啲post都講過嗰個係阿媽
但你都覺得有疑點
不如你分享下你覺得件事係點啦

要招魂先可以

Around 2019年11月12日
西灣河實彈
然後 中大打緊
然後 PolyU
然後 區選